［白宮聯署］已破九萬，只差五千

記住係email確定先計

真係最後5000啦

幫幫手 今次唔輸得

大家唔好覺得晒咗你時間填，你連第一步都唔肯踏出，第時硬食唔好係到怨天尤人仲有大家記住6月9一齊企出嚟

已簽幫推

推

96,654

push

本來都唔簽既,覺得冇咩用
不過最好都係簽左,唔簽咩都冇,唯有試下啦

最後

有d野係做左先有機見到改變

做咗唔一定會有成果，但唔做就一定冇

Needs 3,036 signatures ONLY

點解呢2日會直線上升
琴日朝早都係得6萬幾

香港人肯企出㗛嚟 冇嘢係冇可能

Push

Pish

訓醒實過

差兩千幾
我由得十八個睇到有九萬幾個
好感動

希望依個post 1001前就過啦

香港人 企出嚟啦

仲差2353個人

仲差2000人

支持

快點...

個數字係咪唔會即時更新？我確認完電郵都無即刻更新到？

差千幾咋

今日都夠啦

推香港人

差千四

由得一千睇到依家差一千多少少
好感動

same here
之前係要好耐先有confirmation email

👍🏼

差千幾喳

差少少，推

加推

差1000幾

最後2千啊啊

已簽及認證email

仲有幾耐

我認命唔認輸，做得就做

Signed!!!

十卜

簽ed

簽哂手頭上啲email

Up!

Trump: thanks for your opinion.

爭1000幾咋

咁brd 廢老有咩分別

屌我身邊啲人係咁話無用 話做唔做都係咁...如果多啲人好似你咁諗就好

signed，加油

有十萬 會點？

頹左

好波，繼續推！

我都係咁唸

會巧威威

signed

推！

就嚟見到終點

差400咋

咁辛苦先有十萬 睇來好多人支持政府了

差四百！

Gogogo

點解收唔到email

利申小學程度

幫推

差400咋 加油爭氣呀 香港人

415

400

只差400

已簽，推

收到啦 , 宜家差200

推呀

加油

推爆佢！

差415個

‘pish

99585

差四百咋

只欠四百幾

Done✅

推～

簽了

一齊Share係Facebook ！！！！

爭好少咋！

Push,500 only

進入最後500米大直路

psuh

簽咗
幫推

500

最後500，仲有成個禮拜先到9號
侵侵快d助攻

路過幫簽一下

簽左幫推

得返415個 6月14日 sure win啦

簽嗰陣得好少人，進展速度又慢，估唔到過多幾日已經上升得咁快，好感動

差500呀

過咗lu

差500!!!!!!!!!!!!!!!!!

停左

咩居心 明明仲差幾百

爭500

經連登入永遠都差400幾卡住

pish

差500推

推推
差415個人

差400

啱啱入去仲以為睇錯
一晚間差5000變左差500

一入去就過左100000，但係重新load 一次就未過

btw 推到過左有突為止

利申一早簽左

PUSH

Signed
香港人加油！

Signed
Push

Signed

一早簽咗，幫手推！

明明睇到100268
Refresh 完又得99585

99,585

差不多了

快啲簽

最後500

push,

Signed and pushhhh

填左 推推

Pish!!!!

十萬了

填左 幫推

簽左，推

差500

係外國都簽左

應該係個server有啲delay

應該夠了

已簽 差四百幾個

我都係簽完唔覺數字有更新，但出咗呢個page應該ok掛

過十萬了

101073

過咗都要繼續簽
人數愈多愈好

差幾百！推！！

goal

希望會回應

goal!!!

終於過左啦

想下好

終於推過

一秒既喜悅

過咗喇？

香港人

已經過左，唔好再簽plz

過左！

未簽嗰啲請繼續簽

可以再簽，繼續count

已過

過左喇
太好喇

好滾動 終於過

靚波多謝各位香港人

大家好波

過左啦

繼續有更多人簽都唔係咩壞事

推呀～

過左都要繼續簽呀

靚波香港加油

搞撚掂～

過咗啦
各位巴絲打做得好
辛苦晒

推！ 雖然已經過左

加油 都要繼續簽啊

推
上個幾次唔記得登入email確認
大家記得登入返email確認先當你正式簽名

好波!!

Nice

10萬

辛苦晒各位，星期日銅鑼灣見！

To infinity都會計落去

到左喇 多謝大家

夠10萬 不過都繼續推

一早已簽 入嚟推

Up up up

Endgame

人手置頂ok?

有d滾動
我簽嗰陣得幾千人
諗住都係會收皮
點知
大家好波

好感動

過左啦！！！！！！！！

900萬人入面有10萬 _ _ 不意外啦~~
（自行填寫）

101,073 SIGNED

過左會點

繼續推

damn son

只要有10萬位網民聯署，白宮就需要回應相關訴求。他舉例指，2003年港府就《基本法》23條立法，白宮發表聲明反對，各國隨後亦相繼發表聲明，認為此舉有助營造更龐大的國際壓力，令林鄭更舉步維艱。

填咗！

過10萬照推，推爆佢老母閪

話你on9驚你嬲，你試下號召十萬個藍屍廢老睇下要幾耐囉 咪話十萬 1000都唔知有冇
覆你呢個冇腦人都有啲哂我gas

你on9架？

乜撚野事呀，條友真係唔識
叫人唔好再簽

號召同copy個email點同呀
69有5萬人出黎我都切柒呀

好喇 過咗了
然後呢？

平時64，71
都有十萬人la，呢次點會冇
係咪on9呀

你味睇下點囉 我惜你聲大大無貨賣咋傻鳩

推上百萬

聯署10萬之後會點？

然後你可以單機

咪同楊大狀一樣囉
下次先投LTK

好感動
一開始只係見到18個簽名覺得都無咩機會過，今日終於過左10萬

因為香港人都是deadline fighter

唔駛覆班淡友同刻意引戰搞分裂既人，俾個負評或者block佢就得

趁碌鳩仲用到好打多幾次飛機啦 過多幾日就要切了

記住 tweet 比侵睇, 廢事唔回應

呢句真, 唔燒到埋身都唔出聲

惜？你返去食撚屎la
字都唔識打？
講真，有又點
你係咪諗住自貼身分證出世紙？
想賭白頭片？

唔好比佢停

要繼續簽

希望有用

繼續繼續

102,175 SIGNED

屌你認真問

繼續推POST話比大家知點解爆左數都要繼續簽

終於過10萬

加油香港人

終於見到過十萬

已簽
幫手推

好波波

Done!

好波呀呀呀呀

好波，簽撚爆佢！！

推爆佢